兩字記之曰：「私了」！

麻煩救人！唔好做圍觀者唔好食花生！
只要落手落腳做嘅人夠多就一定會成功！
如果真係唔夠膽我勸你以後街都唔好撚出。